大家唔好留戀一次半次嘅勝利

機場之戰，啱，無人被捕無人流血無人食彈之下，影響左成個機場嘅運作，係一個小勝利，但警犬/政府唔係弱智，佢地都會分析下一步嘅步處去對坑所有夢遊人士

所以大家應該諗定點樣喺無機鐵嘅情況下散水，記住！諗野喺腦入面諗就得，唔好咁白痴打上嚟俾班警犬睇，因為我相信，再上演出埃及記嘅話，好有可能會成為警犬嘅圈套，你諗下嗰到咁空曠無遮無掩，一㗎水車出動，幾㗎狗車包圍，大家已經無路可退。

𨳒唔好要我自推啦

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

嗰到咁空曠無遮無掩，一㗎水車出動，幾㗎狗車包圍，大家已經無路可退